TD Ameritrade

Wiki話:
"On October 6, 2020, the Charles Schwab-TD Ameritrade merger closed.[4] Charles Schwab says that the two firms will continue to operate as independent brokerages for the next 18 to 36 months until they are fully integrated into one.[6]"
()

TD最後都會變CS...如果兩邊一齊開係咪哂氣 (想兩邊試吓)

唔明